-  Para la integracion, Se genera archivo gitlab-ci.yml en la raiz del proyecto.

-  Configuración runner 
- [ ] Instalación runner si aplica. 
- [ ] Registrar runner en equipo local
- [ ] Completar listado de preguntas según información de repositorio gitlab - /setting/CI-CD/runner/  Seleccionar **Expand**
- [ ] Setiar runner manualmente 
- [ ] Observar runner Activado correctamente 


- Configuración Pipeline basico

**NOTA:**  No poseo experiencia sobre esta herramienta todas la configuraciones fueron seteadas y bajo documentación. 

- gitlab-CI.yml
- [ ] definición de stages
- [ ] definir jobs a ejecutar mediante sintaxis script
- [ ] ejecutar



URL procedimiento Oficial : [gitlab-runner](https://docs.gitlab.com/runner/configuration/)
